{
    "GamePanelHUDHealth": "游戏屏幕面板生命值",
    "Main Settings": "主设置",
    "Position Size Scale Settings": "位置高度大小设置",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Font Styles Settings": "字体样式设置",
    "Warning Rate Settings": "警告率设置",
    "Animation Speed Settings": "动画速度设置",
    "Health HUD display": "生命值指示栏显示",
    "Buff Rate display": "增益显示",
    "Buff Arrow Animation": "增益动画",
    "Buff Arrow Animation Reverse": "增益动画反转",
    "Anchored Position": "指示栏位置",
    "Size Delta": "指示栏高度",
    "Local Scale": "指示栏大小",
    "Health": "生命值",
    "When Health < 25%, Current Color change to Warning": "当生命值小于百分之25, 当前值颜色更改为警告",
    "Hydration": "口渴度",
    "When Hydration < 10%, Current Color change to Warning": "当口渴度小于百分之10, 当前值颜色更改为警告",
    "Energy": "能量值",
    "When Energy < 10%, Current Color change to Warning": "当能量小于百分之10, 当前值颜色更改为警告",
    "Buff Animation Speed": "增益动画速度",
    "Maximum": "最大值",
    "Zeros": "零",
    "Warning": "警告",
    "Buff Arrow Up": "增益指针上升",
    "Buff Arrow Down": "增益指针下降",
    "Buff Up": "增益上升",
    "Buff Down": "增益下降",
    "Current": "当前值"
}